[想棄屍？］POPO係坪洲視察環境

今早朋友whatsapp張相黎 話見到8名POPO入左坪洲 一白衫七藍衫
如果住坪洲或去過坪洲朋友都知道 平時唔會有咁多POPO入去 行咇都係得兩個 一行圈就搭船走
今次仲要有個守住條橋 話分開行跟住有炮既

日光日白入坪洲

推

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

我今晚返去睇下
利申坪洲居民

街坊夜晚留意下

有可疑

等佢地做嘢影埋至post 出來咪仲好？

呢個位夜晚除左條橋間中有人釣魚，過左條橋再行入少少係一個人都冇

咁就要坪洲街坊夜晚幫手留意 今早朋友返工見到影

行入去好似垃圾站同污水廠

琴日好似有post話坪洲尋人

找尋棄屍點

仲有個變電站，對面就望到愉景灣
早幾年學踩單車都係推架車入去練，貪佢鬼影都冇

不斷捕風捉影 連登偵探夠啦

叫區議員了解吓

唔係話想查案之類
大家都知有人死 狗唔認 大陸化被消失 家屬滅聲
呢樣野係好恐怖既事 唔想大家習以為常
咁同支那有何分別？
加上荃灣棄屍有人預言左 但冇相 冇足夠證據
如果咁岩有可疑發現到 咪通知一聲 影張相囉
冇話大家要花心思查案啊
只係想街坊如果見到就留意下 唔好點行點過
最好有相 證明到 做文宣 宣傳都有幫助

人證又冇
物證又冇
你都信啲謠言？
呢啲言論同冇fact check就咁出post有乜分別？

又唔係全世界湧晒入去其他咩都唔做
叫街坊留意下姐

望炒車

想踩線唔會叫著制服去, 咁去好可能就係想比人注意到, 分散大家注意, 沖淡前晚預言事件; 呢幾日可能反而冇浮屍而集中返跳樓.

小心。唔好行咁埋。會比人屈

如果呢兩日坪洲有屍 可以極盡情煲大了
屌你老母popo

淨係推文宣策略行動post
其他不推文

有無可能係唔同位置set cam影住
但坪洲又無車

［突發］荃灣棄屍案交通工具 VR 3206 車主 已經賣車

我覺得就算真係視察都唔會咁明目張膽，似係想我地而家狼來了漸漸開始乜都無人敢相信

pish

做夠偵探未啊

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

成班痴撚線 以為自己FBI.

又棄

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

屌你真係......扮夠偵探未?

你唔好再推啦，呢個偵探Post, 再一次沒咩cm就上熱門。

唔怕你知
殺人又點

玩撚完未

放cam長拍

著撚住件狗衫大搖大擺棄屍？

手足小心啲呀

又死一個

坪洲有狗屋嫁啵
無啦啦入來做咩

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

愉景灣手足都可以幫手望返過去
坪洲呢個位 如果啲狗封左 手足冇位望到 要去對面岸望返過黎覺得

你係咪on9？
真係棄屍點解唔搵便裝扮釣魚望
要成team人咁樣俾你影啊
我知好多野有疑點 但唔撚好9黎
你個標題又bug 啲人睇完又信
咪撚on9 ok？

棄屍一流地點

其實可唔可以成立連登偵探tg group 等佢地自己慢慢查，然後推翻行動po

我係坪洲做野
係有10隻狗企係碼頭唔知等咩

拍住片去呀！！

又黎神探post

知唔知咩叫打草驚蛇

我地放定啲cam係入面 拍低。每個角度都擺部

可以麻包袋喎

放左？

得警崗好似

其實我開始覺得POPO有心搵人去呢啲位行行企企 , 等你哋繼續去鳩查 , 然後成個運動大方向錯哂 .
今個星期好多行動PO要推呀

揾人set機影住

大家一齊睇下Bloomberg editor講咩

今日見到好似有咩寶誕 唔知關唔關事

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

唔好再做連登神探得唔得 知你關心手足安危
但事實上就算有發生啲咩你又阻止唔到 無發生又幫左政府spin走運動個focus

想救人就集中番行動post 文宣post 對準政權啦

tui

又朋友影到?
好啦，當你預言得中啦
然後呢?
尋日果單都預言中啦
人地都係唔會理你
集中方向對準目標啦
係度做神探托咩

終於到我地坪洲食tg

係咪想搵隔離post個肥仔

每次棄屍前視察現場

以為東平州

是撚蛋啦，唔撚做偵探啊！

等日日係碼頭街市鳩坐果班廢老嘆下

我覺得啲popo似p落去

依條橋行入去好辟 似係想屍鳥

FBI查案咪又係搵市民協助調查
咁無啦啦有狗 街坊懷疑有罪案 提高警覺留意周圍係咪又唔得呀？港豬

我都係咁諗 dklm 拆埋我地個連儂牆

拆左兩次

係

屌你老母 咪撚spin啲精力去啲無撚用嘅地方啦
10月1對準政權呀

Push

大偵探真係夠啦 9成9人都無線索去查
但係永遠都佔熱門咁多個post
夠啦 今日大公報先笑鳩我哋中計

有冇人住附近幫幫手
搵個cam長期錄住果個位

收皮啦 今晚全世界入坪洲呀？ 依場運動變咗野外定向大偵探？

你識唔識坪洲失蹤果個？

如果視察環境會唔會著制服咁高調呀

我宣布 今個星期六日 全世界入西貢同坪洲等死屍

今次贏啦

咪撚推呢啲 推行動啦

唔識，我都早出晚歸，失蹤果個好似話好少出門口，更加冇乜機會撞到
如果區內見過咁大隻既實有印象

咪撚鳩啦 邊個叫你地入黎坪洲啫 要fc都搵番坪洲人fc易d啦

搵唔到人識佢

橫掂都要返去架啦，冇野做咪順手裝下，真係有料先再出聲，對大局又冇影響

on9 fc撚

如果本身冇乜朋友真係難搵

下星期佢班朋友會入黎 你會唔會係到？

on9 9up撚

呢個post

超緊急！友人失蹤已超過兩星期

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但邏輯地諗 係要棄屍既點解要著制服引人注目? 如果你殺人棄屍會唔會著沾血既衫

星期日應該唔出去

連登神探呀

張相有無時間日期 fact check ar

有可疑
但成隊軍裝操入去睇西會唔會揚左D呢？
狗隊本身有情報課又有便衣
定係而家班狗有規定自己殺左人就自己處理返？